唔明點解吐痰會俾人鄙視

重點係我只不過喺廁所洗手盆吐

原本有個喺隔離洗緊手但洗到一半
我見好似仲有啲肥皂泡冇沖走埋就走咗

另外有個喺塊鏡度見到佢應該係慢慢咁行近去洗手盆度打算洗手㗎
但係佢見到我吐痰之後手都冇洗到就走咗

屌我想講痾完尿唔洗手咪仲唔衛生
再加上我又唔係隨地吐痰
我係因為真係咳得好唔舒服先入廁所吐姐
平時嗰啲我都係就咁吞入肚就算

大家幫手評下理吖

唔舒服留係屋企唔好出街

入廁格吐落馬桶啦屌你老母

樓豬切腹啦

屌你老味啦 水喉一沖彈到周圍都係呀

入廁格吐完沖水吐100篤都冇人理你

隔離洗緊手，D水彈到周圍都係，你D痰就會跟住彈到周圍都係
真係同比你顏射差唔多

咩叫洗手盤，俾你洗手用㗎咋屌你老母
痰罐呀而家？